原來台灣有LGBT網紅選舉，人來快幫手投鐘明軒同苗博雅！

網址:

鐘明軒3號，苗博雅43號！要幫返幫過大家嘅手足啊！

鍾明軒講野好正

查理布朗

推

上唔到個網喎

我柒咗，係 先啱，冇www。

點投呀？

Click入活動海報再申請戶口，然後就投得啦。